愚樂台有無邊個邊個會然似fox

自我中心

我淨係知邊個會員好似fox一樣咁垃圾，

名我就唔開，佢自己好自為之。

愚樂台勁多垃圾
唔知你講緊邊個。。

係Dyan Wrong Fox
尊重唔該

又冇人理

係 勁無癮

開返幾個女團post就會有人理

姜紫純

姜紫純逗雞眼.jpg

D.Fox..?

MEGAN FOX?

就係樓主